邊個表情慘啲

正評：
負評：

冇眼淚好似慘啲

有眼淚太expressive